［元朗］入元朗旅遊諗到條計

發夢如果入元朗旅遊果陣我地文宣不斷宣傳會將圍村啲地收返黎俾政府起公屋俾中國人住又好，俾地產商起私樓又好，咁唔會得到香港90%民意支持呢？

我想去旅行 我冇嘢講

推

我冇嘢講

722!!!全部入元朗

唔好搞咁多花巧野，直接兩樣野，同黑警對質佢地唔做嘢係咪同黑社會勾結呢個係其次，重點係向元朗班垃圾宣戰，27號一決高下

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!